收集打氣說話比前線

上post:
要我而家放棄，我真係好唔甘心，可唔可以幫幫我地

經過同律師溝通後，因為安全問題，決定唔再開鋪

但我地仍然好想幫前線打氣，我地會繼續收集打氣說話

形式：memo紙或tg打字send過黎

Tg:Bintern

提示：切勿留個人資料

光復香港